有無人對住部電腦耐 條腰就會自然彎落去?

點搞? 係咪一定要刻意坐直個人

腥咁渣嫁

換凳

換啲咩凳？

電腦凳

而家就係
對得耐 好自然搵野去挨 之後個身就向前挨
係咪要貼住挨落張凳到玩電腦？

係
你係返工定點
你個身向前會造成寒背

唔係返工
屋企打機 成日都好慣性搵野挨 係咪要改左佢？
我以前有寒背 而家行路刻意改 改改下就無左
一用力挺返直條腰又好攰

1.)移近啲個moon
2.)配眼鏡
3.)改resolution，大啲啲字

Yes
買啲有人體工學
有得挨埋頸
你要一直改姿勢